岩岩話火炭站 沙田站聽日照常開咼

唔係咁暢順呀？？？？？？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）